[
    {
        "randomId": 658
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Turatemba shyashyari",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Urusogo n'urusogi",
            "option_3": "Uruzi ku rutare",
            "option_4": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "correct_answer": "Uruzi ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Data aranyishe data wacu arankiza",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Isake",
            "option_3": "Ikijumba",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bombori bombori",
            "option_1": "Urujyo ku nkoko",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Imbeba mu muguta",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Urujyo ku nkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mu gikombe ngo, \"hobe",
            "option_1": "Hobe!\"",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Isuka",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Hobe!\""
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ncukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirampiri n'impiri yayo mu nyonga y'umusozi",
            "option_1": "Ikizubazuba",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Inturo mu ntare",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Inturo mu ntare"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inkongoro ya Dodo inyweramo Dodo wenyine",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Abakomyi b'insyo",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Umwobo w'impiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Umuvumu",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikinyoro mu rubavu",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Ibiboga bigaze",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    }
]